頭先飲醉爭啲比車撞

不過諗諗下咁樣死咗都幾好

咪咁諗啦⋯⋯ 你乖啦 返屋企瞓

唔好累到司機

有乜所謂 都唔關我事了
落嚟搵我計囉

呢個真

個司機黑起上黎都冇辦法

其實有邊種死法係唔會連累到其他人
係室內自殺連累屋主同其他住戶
撞死連累司機
跳樓死造成目擊者陰影
跳海死浮屍一樣
真係死都死得於心有愧

睇到出樓主平時都係啲自私自利嘅人

唔怪得生活咁不順

返屋企訓下了..